{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154340?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 학암포황금펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、宿泊客が責任を持って損害賠償もできます。 客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常金額で再予約することができます。 愛犬は同伴できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合はペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を利用する際には注意しなければならず、宿泊客が責任を持って損害賠償もできます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、予約が二重になった場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定により表示される料金についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行けますか？",
            "answer": "愛犬は同伴できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 525
    }
}